有個懶慷慨既老母真係好討厭

佢成日好鍾意懶闊佬咁將我買返黎既野轉送俾人
食物：屋企咁多野食你都食唔晒架啦
衫褲：咁多件你都著唔晒架啦，XXX無新衫著好慘架
而家仲日日喉住我部macbook，話阿表弟/妹想要

屌你老母

你又會比佢送既？

慷慨唔係大問題
慷他人之慨先最撚仆街

九成九襯樓主唔係度送畀人

肥絲好波！

拎返佢啲野送比人
咁多手袋都用唔晒啦

根據之前新年POST 巴打可以考慮下主動送返自己老母啲野俾人
有巴打送完老母個名牌袋比人,之後佢老母就唔敢再亂黎

佢係等我出左街或者返緊工時，突然wtsapp通知我一聲，話送左乜乜乜比人

可能有更多無通知情況下送

貴嘢鎖住佢

佢真係試過
有次佢買左個新手袋用左1次，用第2次時我阿姨見到話想要
佢就死死氣黑住面咁俾左我阿姨，然後自己係屋企怨左勁耐

有人慷慨到唔收家用 再送錢你

啲死要面嘅父母真係好難頂

佢連錢都可以送比人
我去完旅行用剩既外幣，佢會話"黎緊表妹去日本呀，你用剩嗰d yen比埋佢啦，反正唱返比找換店都係蝕"
但講緊係用剩幾萬yen

即使立即馬上屌佢老母啦 不問自取on99

係我就送埋個老母比人算

你之前係咪仲有部PS4?

係咪報得警 剝奪他人財產

仲有細個生日時，幾個老豆既朋友都買左玩具比我做生日禮物
但我老母就當住大家既面，話：你收左咁多件玩具，送d比人啦
然後就唔理老豆尷尬既朋友、將盒全新五星戰隊既合體機械人，成盒比左我表弟
我當時未夠十歲，但記一世

倒哂佢啲衫落街

我試過山長水遠買手袋比老母
去旅行買
我拎比佢個日佢當眾送比我舅母
自此冇再送過野比佢

仲要專門揀你最鍾意果件拎去送俾人

得罪講句
你老母都幾戇鳩

完全唔理人感受
淨係覺得自己好闊佬

咁你未幫佢送多幾次比D親戚/捐比人囉
唔洗理係咩架~總之見到咩都送
例如D新煲,新毛巾,新刀
佢問就話見你唔用
送到佢知肉痛就岩

仲要嫌話唔靚 然後就話送 全世界都知佢唔愛先塞比人 佢唔理我感受我都唔會理佢

你老母=智障

咁你做咗咩反抗/反擊？

樓主老母收唔收契仔

樓主每日係屋企拎十樣野送比連登仔啦 三四日就有成果

驗咗DNA未

你想你啲野俾人送走

樓主應該唔係親生嘅

野食衫褲鞋襪都仲可以係送cheap野，但mac bk 真係好誇張

好在我無D 咁既老母

你有幾多個老豆

次次都鬧佢，然後佢就會話：
你做人放開d啦，一陣鬱到有情緒病呀
你都用唔晒/食唔晒架啦，你要咪再買囉
咁xxx見到話好想要丫嘛，點樣拒絕喎

你老母都幾大問題
MacBook都想送

小心啲，可能遲啲你老母送埋你比人

針唔拮到肉唔知痛
真係拎返佢D野送比人 等比感受下啦
定係伯母本身慷慨自己野都成日送比人

佢送野唔係睇價錢，係睇d親朋戚友有無需要

送返佢啲嘢俾人

全家人包括佢自己野都會送俾人，已經係病態

有無話比佢聽呢樣野幾錢
你問佢送左比人係咪買番部新嘅比我
你都好需要

樓主係時候拎晒老母啲衫褲鞋襪廚具送畀人啦，話非洲啲小朋友都好需要

唔知樓主老母有無收埋人參花膠呢啲嘢 不妨送埋畀其他人，畀佢感受下自己啲嘢送晒畀人嘅感受

SOR
係老豆既幾位朋友

除左一次係阿姨開口要左佢個手袋黑面之外，之後我都未見過佢送野俾人會肉赤(包括佢自己既野)

Auntie有咩野好珍貴 我想要

我係唔係你朋友先?

咁你送佢啲野俾人啦
你不仁我不義

屌 樓豬絕啲又做出到 又想解決問題
打飛機咩

咁巴打屋企有返咁上下家底嗎?
有時送左D名牌/電子野比人 買過新實肉赤死

呢d老母要教
唔係慷慨
係充大頭要面子再情緒勒索自己小朋友
想係其他人面前威 但係又無料 自己得到虛榮感喇梗係屌鳩自己細路做乜要掃興

車 佢都係揀啲自己用唔著/唔係好鍾意既野送俾人

Auntie近排鍾意食咩月餅呀?
嚟緊佢會去邊到旅行呀?
用剩啲外幣可唔可以俾我??

樓主都係
老母咁on9到縱容佢

不如試下送你老母比啲孤兒 話孤兒好需要你老母

咁人地有冇送翻野俾佢呀
有依啲老母真係好慘，完全唔會尊重你

你幫佢送埋個老公俾人啦

計一世架啦啲

叫你媽送埋個老公俾二奶 二奶都好需要有一個老公

做你親戚真係好，有個咁on9既老母

我覺得條數又可以咁計

你表妹幾大，靚唔靚先？
一句講哂，靚既咪比囉

呀媽我想要層樓

你老母應該唔係你親生

幼稚園畢業每個學生一人一隻公仔
冇乜特別只係一隻貓公仔
返來都係擺係度睇鋪塵
上到小五時侯有2個表妹來左我屋企
話隻公仔好得意好想要
我老母又氹又問點解唔比得人呀
答都廢撚事直接發爛渣之後就冇人敢提想要隻公仔

試下揀你老母最鍾意嘅野送比人

樓主教精你啦
你帶我成日上你屋企。跟住混熟左你老母。以後乜柒都送晒比我。我再私下比番你咪得

報警話有人收受賊贜
等接贜嘅親友幫你唱通街

連登仔需要個閪

哇仆街 呢啲真係會好嬲
我老母都係咁
兩年前有日我同老母去阿婆到住幾日
我帶埋部NDS去玩
我阿媽話 : 送俾表妹啦 你都咁大個啦
我又真係死死氣俾佢送
諗起都嬲
我唔好打機 唯一有興趣既係部NDS

我老母唔係貪靚既人，無乜特別貴手袋、首飾、化妝品
海味嗰d又無
我做左佢個仔咁多年我都唔知佢有咩物質追求
佢係追求送完野俾人之後人地道謝既快感掛

On9
梗係返去即刻掉佢一樣嘢：手袋又好貴衫又好

你得個講字佢睬你都有味

好撚認同

你拒絕既話可能反而俾佢鬧你小氣

你：啊媽，我朋友好緊火，借塊西俾我朋友救急先。橫掂啊爸都唔用㗎啦

樓主有冇發脾氣 比我直頭搬出去

同佢講你送出去既野我會喺家用扣翻

我就唔信佢會貼錢送野俾人

我都想講
但驚畀人話口臭

下個月唔比家用：你咁多錢，xxx等錢用，你份家用送左比佢喇

自己買個櫃將D貴重野鎖晒佢

岩呀屌
佢話你再買過囉 讓下表妹啦 咁
唔係你買俾我既緊係講得咁易
我自己幾辛苦幾難先儲到錢買

情況類似
但背後有無俾人笑我就唔清楚，同班親戚無乜聯絡

想識auntie

混熟之後送撚埋你啲野比人

我老豆都係咁
成日係度講: 算啦 ! 正所謂人人為我, 就我為人人呀嘛!

然後尋晚仲放走個賊 話佢都好慘

樓主 我就黎訓街

連續幾個月將份家用捐去無國界醫生
你都用唔曬架啦？

同佢講
「人地想要人地既事，
係唔係鄰居同你講想要你副身家就比佢先 人地開到口好想要喎」

打算由佢繼續送 唔開佢波?
試下捉住佢同佢講去律師樓
佢問你去做律師樓做咩
答佢 簽紙脫離母子關係 我忍撚夠你

如果樓主老母送埋你部macbook
樓主打算點

好有商天娥做既角色既feel

遲啲會唔會病態到送埋層樓畀人

同MacBook 搞定場farewell 先

會上連登開post呻
但現實又唔敢對佢老母做啲咩

部機我日日跟身，佢暫時只係問，又未痴線到會偷左去送俾人既

係慷慨就自己俾錢買過新野送俾人啦
我自己唔要既野我會捐出去 或者上網轉贈有心人
姨媽姑姐未去到窮到買唔起野既程度
點解要送野俾佢地？

支持樓主拎晒老母d手袋衫褲鞋首飾去送俾人

#6 唔見左
有冇人cap比我睇下?

老老實實 你搵日送q晒佢d野比你朋友 嚇鳩佢啦 再唔係直接扮送埋老母間屋or房比人住 嚇鳩佢啦

下次當面寸啲親戚係乞衣
乜都問啊媽攞 啊媽當你地乞衣先施捨你地
屌到佢以後冇面再問你地攞野

再加同老母講 自己用過啲野唔好送俾人
送俾人要送新野 唔好咁寒酸
叫老母要送野自己買

個感覺你好似想上佢老母咁既

NDS same
有次舅父同佢個仔黎左，
佢個仔攞左部NDS黎玩
我媽見佢咁鍾意玩就送左俾佢
仲要我番左屋企知
個時超鍾意玩煮老母

你爸爸好慘
貼外家貼到咁高調
你媽媽邊度鄉下？

呢啲咩親戚黎, 見到人地啲野就話想要, 人地送俾佢又受, 真係唔要面+狼胎

佢應該自己拎錢買
買部surface go 送俾表弟

送埋家用走

見得太多呢啲女人
好肯定對自己老公冇愛情冇感情、完全對自己家庭冇感覺

先會不斷抬財物去外家
呢啲人潛意識係想離婚
但又怕冇錢冇面冇人養
先會不斷拎老公錢放去外家度
如果真係送人，將來離咗婚，外家念舊情
會接納返失婚婦

但更多女人係假送禮、真轉賣去儲私己
樓主，你老母未必真係送俾人
可能密密轉移緊資產去外家度
方便日後離婚

不如你將你老母送俾人啦！
最黑人憎就係你老母依d人！
搵人叫你老母俾層樓人地啦，人地好需要住層樓呀

佢老母會好慷送樓主菊花畀你

同表弟妹講
我咁多個老母 送個俾你

想識auntie ok?

搬出去同男/女朋友住
搬晒全屋野走
唔聯絡佢
俾佢搵到就話反正你女乜鳩都唔需要
你新居需要

報警

好奇一問，你媽咪係咪唔係香港出世？

咁你識做啦

今年既家用幫你送左比人 你咁多錢都用唔哂

家父家母對錢極慷慨 一有錢個個走黎借錢
仲有家族旅行，你話唔洗我婆婆比錢都仲有得講下 但就連我啊姨唔撚比錢都無所謂，結果成程只有我父母出得最出多
已經表態下次再係咁以後唔柒去

講左好多次有錢留返係自己袋都唔聽，我想死

財散人安樂
巴打不如你話自己要創業
借走父母筆錢，幫佢地keep好過啦

請記得用ky，怕痛

直接搬走再同你老母講你當你個仔送左比人

仲唔開口屌等幾時?
樓主一係假膠 一係垃圾

老豆老母都係香港出世

真係屌你老母

好容易解決姐

有個孤寒嘅仔咪搞掂囉

孤寒嘅仔乜嘢都唔買返屋企，慷慨嘅老母咪無嘢送俾人囉

直接屌咪幾好

唔明點解總係有父母鍾意做水魚

你老母當啲親戚全部乞衣嚟？
想要唔識叫佢哋自己買？

最怕佢冇野送都要搵野送比人
一陣樓主唔記得帶macbook 出街 佢拿拿聲送左比人點算

層樓轉左名比人未？

支持

送你老母俾人

會唔會係表弟先係親生 ？

樓主對唔住

直接同你老母講
再搞我啲野就唔使旨意我俾家用

樓主你層樓我都想要，叫伯母送比我得唔得?

私底下比返業權你同你老豆

你老母似有病
幾時送埋層樓俾人？
Xxx租樓都好慘
反正出去同人租都係蝕

將部電視、爐之類，總之係伯母會用到嘅嘢都拿出去送比人

死窮撚學人扮有錢

我好想有一個咁樣嘅親戚

你幫佢地買一次以後就有排買
所以打死都唔會買

屌！好撚有同感！
我老母逢大時大節就將人地送黎既野轉送出去。
近排我未來奶奶買左啲貴生果托我男朋友拎上黎（我本身送左盒月餅過去先，普通野），
之後我老母第二日問都唔撚問即刻將啲生果送左俾個有錢親戚，
仲理直氣壯話人地（有錢親戚）過年請左我地食餐咁貴既飯，唔送返啲野過去好唔好意思？仲話我唔識人情世故。
但最撚好笑既係佢叫我唔好同我男朋友講呢件事，
屌那星，如果佢覺得冇問題既話，點解驚我話比我男朋友知？
分明就係佢賺曬啲人情，因為由頭到尾佢一蚊都冇俾過囉。

問老母識唔識李嘉誠
識既叫你媽子送你走

我想識你老母

搵日襯冇人係屋企 換左把鎖
之後同你老母講朋友冇屋住好慘 送左間屋比佢

屌柒佢啦 要送就送屬於自己既野

搬出去住 清走自己野

樓主老母根本唔驚個仔嬲 但又驚街外人嬲
下次佢再拎你野就發佢脾氣話自己應承左要借俾朋友 送俾邊個
唔講俾你聽就拎搞到失預算 失信於人 得罪人乜乜乜咁囉

啱呀我屌 話送我d唇膏比人我屌咩

屋企有錢唔怕咁，問題自己本身都係窮撚就無謂充大頭鬼扮闊佬

拎走幾多就扣返幾多家用
要慨就慨自己慷啦

樓主老母應該係大家姊
平輩之間係最大個個

最貴 或者你最嬲係咩

其實你老母好撚假 根本唔係真大方
慷他人之慨

其實樓主應該當你老母同埋其他人落佢一次面

啱 一次畀人知你有底線之後佢哋就唔敢挑戰

係自己爽 覺得自己有能力

你有無細妹啊
係就小心d
唔係第時表弟表哥堂哥溝唔到女要破處
你老母就比埋個女人地屌

肯收既人都 面皮咁厚

唔好意思 我重點錯誤

伯母麻煩晒

香港好多單身老伯
借伯母個閪俾有需要人士屌吓好冇

我阿嫲同樓主老母一樣 屋企有咩好食就送撚曬俾人 之前盒美心流心奶黃我地屋企人都未食過就成盒送咗出去 老豆老母又唔敢話佢老人家 阿嫲啲fd又會送返啲垃圾俾阿嫲 阿嫲又當係寶咁

報警唔駛煩，伯母坐完出黎應該唔會再送比人

老人院話好想要你阿嫲，快d送佢比人啦

樓主我好想要層樓

我老母又係咁
人生第一份糧買左部智能電話俾佢用
我個小學雞表妹話想要，老母即刻送俾佢
之後我老母用翻自己部2G電話
最後又係我買多部新電話俾佢

慷慨都叫ok嘅
你老母係慷他人之慨

如果連送佢啲野都阻止唔到佢
咁唯有出七傷拳
每次佢想要送咩比人
你即刻喺佢面前將嗰件野徹底咁破壞咗佢
比佢知你寧願打爛都唔想送比人

對付啲死要面嘅人

最好就緊係落佢面啦

當住佢啲朋友屌尻佢

話啲野係你嘅 唔送得

下次你送老母比人

樓豬老母係咪入左邪教唔SAY得NO

有米又慷慨冇問題
Bill gates 隨手喺地圖畫個圈話要喺嗰度起樓免費畀人住你都吹佢唔脹
但啲仆街要威但自己又窮，晒心機捱眼訓
最撚仆街就係又窮又慷他人之慨
真係食撚左十舊屎

買個櫃鎖起啲野佢
一係就你老母一送野出去
你就打去屌撚到收果個人飛天
理得佢幾歲
睇佢仲敢唔敢送

幫佢送多幾次收佢皮
你老母係咪威慣左唔洗do嗰啲臭閪

啲親戚朋友咁肉酸肯收先好嘢

拎返佢b野比人

上左年紀嘅女人真係好垃圾

哇屌
呢啲乜撚野concept

咪撚理佢啦
我最盡幫家姐買左幾支太陽油同埋防曬

唔好呀
佢會送你啲野畀人
你做樓主個表弟就得

咁佢應該闊過西隧？
啲雞蟲唔睇樣乜撚都想吉嫁喎

咁又唔會
冇個仔買野，邊有野送畀人？
佢臨死就會送左間屋同埋個仔畀人喇

有d咁嘅老母真係好撚慘，樓主辛苦你啦

咁真係算少大月

鎖起自己所有野
再拎就報警

香港啲左膠都係慷他人之慨

但總有班人會讚許

有咁嘅屋企人細個會覺得好難受
我老豆又係好鍾意送我啲玩具呀衫呀俾親戚
見我冇玩一排又拎俾人

老母又係咁慷慨
明明返工用公司嘢咪得
係都要自己貼錢幫公司
成日叫佢唔好咁做，但講極唔聽

大個咗就發現兩老係太大愛啫

做咩姐你

幻想下都惱

第時表弟話溝唔到女

而樓主有女既話..

叫佢送埋層樓出去呀麻

送你老母比人囉

同人攞返囉 道理係你度

咁可以唔俾 你老母咁奇怪

啲野都吾係自己親生仔既，送比人唔緊要啦

人地想要你老母又想送咪叫佢自己比錢買嚟送

一次過送哂佢係家中所有物品比人
值錢唔值錢都送撚哂出去先
派街坊都得

下次係親戚面前叫你老母送埋層樓俾人

因為你係執返黎
對你咁好做乜

遲啲送埋層樓俾人

記得有個巴打係新年俾親戚上嚟賀年時候攞左自己部PSP咁上下既野，屋企人本來話多一事不如少一事，但巴打即刻報警

下次你唔好問老母點解有野唔見左，直接報警

日日帶埋啲朋友返黎痴飯食 話佢地都有需要 慷慨啲 佢房啲野dom晒佢 話捐咗

好想做你親戚，樓主幾時買樓？

小心macbook 遲早奶野

求cap

我喺即刻打翻俾佢 屌鍋佢

仲以為佢死左 有一排無個個post都見到佢

你mark低人地拎左d乜 去返人地屋企當你老母面同佢地講返你想要xxxx

你老母就係 慷慨絲？

有冇問過你啊媽做咩咁要面?
有冇諗過人地當佢水魚...
真係咁啱wo, 親戚朋友有咩野缺你啊媽都收到風

斬腳趾避沙蟲
睇死你都係無撚用
到時真係畀老母偷咗部機去送
你都淨係死死地氣上嚟呻
然後買過部新嘅

我老母連講都唔講

玩翻佢 趁佢出街 收埋佢每日嘅必需品
然後喺whatapp同佢講 撞到乜乜啊姨 話啊姨缺嗰樣嘢 所以送咗俾佢

不過驚唔喺佢最著緊嘅嘢 反而令佢覺得你又變咁慷慨

揾搬屋公司上黎清屋
問你做乜
你咪送俾有需要嘅人

其實你應該叫你老母出家

有無俾家用? 係家用度扣番 報大數咁扣 佢一定知驚

究竟咩親戚先會咁厚面皮收/問人要

睇到啲字都覺得好唔開心

搵次人多，借d咦喺成班人面前話「佢好鍾意拎我d野送俾人，d人又真係唔要面夠膽要嫁喎」

仲要好似講笑咁講，兩邊都屌晒

叫佢要送就自己出錢買啦

上年新年好似就係有個巴打報埋警 搞到送禮阿媽同啲親戚要去哂差館 搵埋律師

你個老母都送埋比人啦 我阿媽都蠢蠢欲動但好彩佢唔會唔問就拎

以前細個 人地黎拜年果陣就拎晒我d玩具零食比人

我老母就係個啲黑人憎親戚
我細個唔識，真係成日聽佢話走去r啲阿姨拎錢
而家大個先知係幾肉酸 ，冇再聽佢講走去r啲阿姨錢同禮物
而家啲表哥表姐（姐係我阿姨個仔女）有時仲會比說話我聽又黑我面 ，但我都只可以接受

你阿媽係咪想威
一係跟埋去落佢面

樓主唔好拋妻棄子喇，拋棄老母吧啦

樓主你有無d 親戚屋企係殘過你屋企？
有既話下次同你老母講送埋間屋比人算啦

你話俾送野比啲窮親戚都算，
我唔明點解我老母要送人地既野比有錢親戚囉，
有錢人都唔撚志在啦，
但就完全白廢有心送野黎既人既心意囉！

老實
比我會屌到佢喊
話知佢咩目的
係老母都照屌
憑咩拎走我既野
係我老母都唔得啦
家下你買比我咩
如果佢買比我既 隨便拎走

係咪比親戚攞左定整花左成set聖鬥士星矢果次

mac book既話話係公司野返工返學用應該暫時安全
其他野就真係鎖起佢好d

其實如果係咁，大個d我會回番禮俾表哥表姐
生日禮物乜都好

係你老母面前打電話..
問下邊個人要老母/老婆
然後話你果度有一個可以送過去

我自己都養唔掂自己
唯一好彩就係啲阿姨同表姐好有錢
成班都渣跑車住私樓歐美讀書
我自己連有冇可能上到車都成問題

樓主成個老母送比人 咁咪到你收禮囉

將佢全部衫同袋拎去捐
一獲就夠

但佢地有錢好似同你好唔好彩無乜關係？

你有無姊妹？可唔可以叫你老母送埋俾我

我屋企有個都係咁 不過佢都係送佢既野

不如咁啦, 趁兩老唔係屋, 將全屋家電叫收買佬上門收哂佢
等佢地番黎, 佢地嬲既, 咪同佢地講番同一番說話(記住要心平氣靜咁講)

俾收買佬都起碼仲有錢收呀

記住開find my mac
到時你老母送俾人就開lost mode鎖鳩咗部機佢

如果佢地冇錢
我細個個陣再成日過去R錢嘅話就真係想一拳打死自己
不過點都好啦，成日R人錢始終唔係咁好

又要送又要嬲，呢d唔係叫慷慨，呢d叫要面子

咁你都忍到 好野

去日本旅行買幾包好貴既鹽俾佢做手信
有一日佢問都唔問我就送哂俾鄰居

我自己都唔捨得食

之前係微博(各位大佬唔好屌 ) 睇過有網友分享細個點對付鐘意野比人嘅老母 佢個陣有套好鐘意嘅兒童百科全書 睇左一半姐 有日老母個朋友就帶埋個女黎玩 咁阿網友就同個細路一齊睇本書啦 到走個陣話好鐘意 網友老母就送左比個細路 網友第日放學帶埋本空白簿去老母朋友屋企去抄書 個老母朋友都好唔好意思咁話唔好抄啦我比番你 點知阿網友話唔得 送左比人就唔可以攞番 但又好想睇 一定要抄哂先走 之後佢老母打到佢仆街 但就再都冇送佢啲野比人

樓主小心你層樓

見你阿媽咁會唔會覺得有錢人睇唔起窮人有理由？

書以外既野點算

老豆老母懶慷慨都算9數 仲有個d乞衣咁嘅親戚先難頂（特別係憨鳩表弟/妹） 以前買左部wii係屋企 我都知表妹喉住曬架啦 之後好忙就擺低左無乜點玩 有日老豆突然同我講話佢借 左部野比佢 佢地又真係好撚厚面皮咁到宜家都未還 佢地明知我老豆唔好意思開口問佢地攞返 正一仆街黎 想玩自己買啦屌 賴死唔還佢地都好意思架

有時呢啲野要痴線返少少先得

你試吓攞走部電視同張食飯枱

跟住話見人有需要送咗比人

你阿媽個震撼性應該比你更加大

扑柒左佢添

或者你阿媽有咩鍾意

係啲親戚面前攞出黎曬

睇下佢有咩反應

玩多一兩次睇佢夠唔夠膽亂咁送野

攞佢隻結婚戒指送俾人

焦土政策幾時都work
送哂電視風扇個堆大傢私出去
同佢攬炒就得

呢招絕
重點就係要搞到老母送完野會冇面

好就親戚，唔好就真係成舊毒瘤咁年年見一次（至少）

我試過番到屋企唔撚見咗部電視
原因係老母話我唔見電視玩電腦多
送撚咗部電視俾人

好波

樓上先有人叫樓主試下送電視俾人

有冇同你老母反過面?

咁唔願意點解仲要俾

屌 俾佢搞到有情緒病舊真

有時佢地會以為比左d著數人/對人好 到自己有難時人地都會幫返佢
但其實唔會架！！d仆街親戚睇人仆街最開心走都快過火箭

痴撚線老母，送佢老公比人未

我老母都係咁上下
好彩佢淨係搞啲嘢食

今日先知有分別

你親戚要結婚搵屋住
你咁岩買多左層樓
會唔會叫人上去住唔收租嫁
過多廿年逆權侵佔

地方媽媽需要。。

玩具就日日過去借黎玩 衫就日日問借黎着 但唔好再攞走 係個度玩係個度着 話唔捨得 但送左比人就唔可以攞番 總之就煩到人頂唔順 搞到你老母冇面就得架啦 佢送比人都係想自己懶係有面姐 你就落佢面

買部萬五蚊嘅macbook pro
傻鳩老母一句唔該送撚左比人
仆街無左部機都唔緊要呀 入面好撚多公司野呀
即刻比我屌到反艇再衝去人地屋企攞返部機
依家家用都唔撚想比

叫佢買部新機比你
再拎部舊既摔落表弟度

問佢做咩唔送間屋俾人？香港好多人無屋住好有需要啵 叫佢自己訓街啦

朋友個媽咪都係咁，畀人當水魚都仲懶大方
唔知真傻定假傻，仲要講畀我朋友知，激到我朋友就吐血
有次佢媽咪同人食飯唱K，個個都話冇咁多錢喺身晏啲畀返佢，
佢媽咪竟然話得啦我畀啦
仲有好多次都係咁，唔知講咩好。。。。。

auntie 我好想要層樓呀！

有冇人睇呢個post睇到好撚躁底
得罪講句你老母好冇腦

其實送野送到咁病態應該有心理病，係想為頭家好就快帶auntie去睇醫生

反而想知你啲親戚咩料
想要又真係開聲講
乞衣咩

拜年post

乜你啲表弟妹咁厚面皮嘅
而你娘親又完全唔理人感受架喎
但你地屋企人又真係由得佢送架喎
屌左咁多次都繼續送即係仲未屌到應同屌獲金？
再唔係日講野講哦到佢煩，講晒自己有幾介意有幾唔開心，點解只有你送人唔會送返，定以為送野比人可以站高俯視其他人，其實內裡自卑又要面唔拒絕人
再唔係由你做醜人開始直接係啲人面前拒絕先？

睇到嬲嬲地

細個我啲貪心姨媽係度話等緊我啲鞋比自己個女著
話我高得快好快就會比到佢地
叫我小心啲著等佢個女著個陣好睇啲
然後我會特登踢到對鞋爛 等佢地想要都冇

算了。唔想問候人伯母

陰公, 原本生日幾開心都變到唔開心
雖然唔認同你媽嘅行為, 但覺得佢係個心地好好嘅人黎

樓主一係每次老母拎你d 野俾人, 你就扣佢家用/當左佢d 首飾/拎返佢d cash 咪當佢同你買左, 佢話要告你既話咪話你老母偷我野先wor

一係就好似之前d 巴打咁講將佢d 物件不論值唔值錢都送曬出街, 記住 係"送曬" 清曬佢個衣櫃 鞋櫃 連d 信用卡 提款卡都送埋出去

我覺得雙管齊下最快見效

如果樓主老母真係咁鐘意送嘢比人嘅話應該都會想送d好嘅 同老母自己呢部已經用到好殘 話遲d買過部送嘅再送俾人

小學四年級個時岩岩學識玩啤牌，成日同姑媽係屋企玩。
過年時有個親戚帶埋個仔上來，又係咁曬個仔係資優，讀書好叻咁。隻仆街仔周圍玩，屈爛我副牌。我著撚左火咁屌，但最後屋企人仲堅持送副牌畀個仆街仔

屌我老母都係咁 仲要去旅行去買野唔係買野比自己
係買野比人同幫人買野
去親旅行都成個gip嘅野有9成係比人
我地自己屋企人都冇
拎到隻狗咁 搵到隻狗咁
買完返嚟人地一句唔該多謝都冇
但佢自己好撚開心
我先慘 又要幫手拎幫手搵帶佢去
我屌鳩佢黑佢面佢話我唔尊重佢
成個旅行只係去幫人買野
總知人地親戚 表妹表弟有咩想要 都好似關我事咁
之後啲姨媽知我老母咁撚大愛唔計較 有乜鳩都問我老母先 r我老母著數 屌我老母
仲有好多野講唔哂

Same 以前我婆婆想我送部nds比表弟
我淨係講左一句 你信唔信我怨你一世
之後就冇再問過我

好似樓上咁講扮送走咗隻結婚介指
師奶應該視廚房係重要基地
送走晒啲煤氣爐、雪櫃佢實驚過你

抵撚死

二奶冇老公 人地好慘

伯母幫我比首期
我好慘架 冇私樓

試下捐晒佢啲衫褲出去
佢返黎問啲衫去晒邊，你就話送左出去

有次個親戚個仔掉左我最鐘意既玩具落街
仲要係玩左兩日咋
果陣之後老母會親戚黎之前
會叫我同細佬收定曬唔想比人玩既玩具係佢衣櫃 走曬先拎返出黎

On9部macbook有自己d野可以偷偷地送？開拖啦

攞佢胸圍送俾人

送咗個性感後母畀老竇同我
成日著短裙誘惑me

相信每人入黎擺底一句屌你老母都無人會有異議。

一定要立即開聲屌
最好鬧到佢冇面
佢以後就唔敢

樓豬得個怨字 冇實際行動係唔會有改變
你試下搵次搞大佢 例如喺老母面前打去屌鳩收禮物嗰個人 甚至報警拉你老母偷野

係外國生活
老母唔比收租叫表妹讀書過黎住
搞到細佬要搬房
我當年就要我自己租話唔好麻煩人

樓主呀媽幾時會送埋樓主出去

表弟，是你嗎？

咁你都比佢?

試過去日本旅行 之後買咗啲出名嘅手信返嚟
然後老母話屋企人好少食 兩三盒咁送俾佢啲朋友同親戚
個次我已經好撚嬲 心諗我咁捨得係因為買比屋企人
試過同佢講不如淨係拎一盒比人 佢同我講咁樣好小氣

算 之後我去旅行我就冇買咁多 真係淨係買三四盒自己都想試吓嘅
我真係頂佢個肺 佢又話送俾啲親戚
嬲撚到喊 佢仲屌鳩返我轉頭 話點解要咁自私 咪又係俾親戚

叫佢自己買比人啦嘛 慷慨嘛

樓主屋企應該幾有貨

下次一買番嚟即刻拆哂d包裝佢

直頭唔撚買！

好on9 自己唔請埋人地去日本？癲到

點解咁渣會比佢說服到
係我就將佢房一半既野送撚哂比人

醒目仔

有冇帶你老母去驗智力

屌 我老母之前又係叫我送左部5S俾個親戚 話我都用緊新電話都唔會用

我今次已經拆淨一盒大嘅
點知佢屌鳩我咩都拆晒 仲可以送咩比人
佢話之前啲人點幫佢 你去旅行買啲嘢送俾人點得
我已經講話我買嘢返嚟 唔係俾你拎啲嘢出去應酬人
點解你講到好似個個都知道我去旅行咁

佢話反正你都買咗 咪比一盒人囉
我地又唔太鍾意食

呢d老母好7煩

送你老豆出去

屌 仲要佢啲朋友又冇話買過咩比我
淨係識得搵佢着數
我同佢講話如果佢哋對你或者對我好 我都肯送俾人
但係佢哋乜柒都唔係
之後佢同我講你理得我

事實證明我是對的

我老豆半層樓都送過啦 不過唔係香港樓
同佢講 佢又會屌番我 好等錢洗咩
我又唔撚明點解個親戚 咁撚厚面皮會要
而家次次見到覺得佢好撚假

我渣ga
因為上次老豆都話佢覺得唔係咁好食 一次半次算啦
所以我就諗算啦咁
但係今次佢話送嘅時候我見到細佬唔開心 仲要話「吓……」
所以我先企硬唔撚送
仲要我知道佢拎出去送俾嗰個親戚
嗰個親戚又將啲手信轉送俾其他人
真係屌晒佢哋老母

唔好比佢出黎害人喇

真係心淡

有好多on9到做左人老豆老母都仲係on9
樓主你都係保護好自己既財產啦

真係好on9 次次食飯比tips人地
不如比我啦

我老母試過將我買返黎d手信
送比佢d 垃圾師奶
放工返黎見到冇左一半
即刻屌柒佢 你鐘意拎野喂狗係你既事
唔好拎我d 野去喂狗

慷他人之慨最乞衣

樓主老母送層樓比我ok? 我都好撚慘

早兩日先送咗部iphone7畀老母，轉頭轉贈咗出去

報警, 話有野失竊

伯母我好需要層樓 可唔可以俾左我
伯母咁大方不如俾埋保險櫃銀行户口我啦

呢個post真係勾起嗮細個啲慘痛回憶 屌你老母

身同感受啊巴打

你又送佢d野出去嘛

點解咁多on9老母
呢d真係要企硬
俾佢送得一次 衰硬

其實送自己野嘅話就冇所謂，啲野係佢嘅就冇得講。但慷他人之慨就真心好乞人憎

真係唔講還好

講咗，佢將你冚副家用轉移比出面想要錢嘅人

要搞
搞左佢張床先
話有朋友搬出黎住冇錢買床要瞓地下
成張床拆撚左搬走
買張新嘅至少要搞3幾日
等佢地瞓幾晚地下

你送你老母去做雞啦，呢啲仆街老母

好想識伯母

我係你即刻同呢個老母脫離關係

你老母真係
累人累已

唔係慷慨

係戇鳩

屌柒佢啦 唔撚比家用

睇呢個post睇到個人好炆好想捉你老母出嚟對質

我呀媽都係咁
有次忍唔到同佢講
想送你就自己比錢送啦
我送埋你比佢夠咪

老母你成日叫我幫人
我個同學一出世死老母好慘
聽日開始你唔再係我老母

有冇link

絲打 我同你一鳩樣 返嚟問盒野去咗邊 佢話送哂盒野比人 我自己都未撚食夠
佢都係屌鳩我好小氣好自私
佢仲要拎成箱桃 唔係自己食 係比公司同事
之後佢屌鳩我話我唔比佢買多盒
問題係我同佢兩個女人仔去點拎咁多?

真係同我老母一撚樣

樓主係唔係諗緊搬出黎住？

我呀媽又係咁 乜都俾哂人xx
自己唔係有錢，仲供表姐去外國讀書，我同細妹都無出國讀書。
成件事真係好on9
你話佢，佢仲要話你個人唔夠大方

為左要面 已經on99

屌

屌你老母咩

第一次不斷正評d comment

macbook好簡單姐 話自己公司/功課係電腦入面 咪搞呀
一送左冇曬啲野 肯定同佢反面 講定先 到時反面唔好嘈

嘩屌 供埋人去外國讀書 真係一山還有一山高
突然覺得自己平時屈埋屈埋啲野冇乜辛苦

惨

表妹係佢私生女？

我買左幾盒半島
老母聽日番大陸
日日問我要送比邊個
日日候住我啲半島

你要好好保護你d半島啊

佢都唔講明唔太鍾意食，咁下次直情可以唔駛買

直接搵搬運公司扔咗佢張床
咩送手袋嗰啲無撚用，買過好閒，替代又多，扔床佢就無得當睇唔到，除非你屋企大到有士啤床
上面扔煲扔刀，佢煮唔到飯又係煩，床就最好，大絕嚟，訓梳化啦你，再嘈梳化都扔埋佢
老母老，無床訓一定唔掂，萬試萬靈

唔係啦 總之佢錫其他人都唔會自己仔女

如果你真係唔用唔多用送俾人無問題，如果亂黎咁梗係屌你老母啦

老母拎個仔啲野送比人就無問題,個仔拎番佢啲野送比人就嘈嘈閉

樓主記得backup定macbook啲data

上個禮拜冇問我已經拎左一盒
當食少盒算

最慘係咩？係你話唔比佢就會話你自私
然後一論道德批判

中國人心態：以小搏大

加料啦

佢會將你層樓送俾人

從此佢再冇拎我d野去派

你呢啲Post都真係好討厭
睇完好嬲
但係樓豬呢啲廢人乜鳩都唔做
搞到我啖氣谷住

慷慨就冇, 但就成撚日都話我唔參加D咩家庭聚會
話我成日都同兩個家姐唔夠CLOSE
我心諗, 我屌, 我住係我大家姐旁邊, 佢一次都冇叫我去食飯; 相反我次次去旅圢都有買手信比佢地。
我二家姐次次去探我大家姐, 我二家姓老公車埋我大家姐個邊一家人出去玩, 我又係到到最後先知
到到最後仲要比人話我唔溶入個家庭到

所以除左懶慷慨之外, 有好多老母都係好恐怖

打7佢la

Onlan9

細個老豆老母話啲野係佢買
佢想點就點

男朋友琴日先買咗盒流心月餅俾我屋企
仲諗住過兩日食 點知阿媽已經俾咗人話屋企無人食月餅
大佬屋企啲白蓮容同伍仁邊同呀
加上你轉個手送俾人咁送俾你把撚

我都試過類似經驗

好唔尊重你

包裝都未拆都信落左老鼠藥

雖然離離地題，但係我都想講
我exchange完返香港，一入屋就見到個大陸親戚黎咗我屋企
我就唔理佢，自己執行李
點知佢自己走過黎手摷我個喼
係咁叫我 ” 呢樣送比我呀， 果樣送比表妹呀”
拎走咗我幾樣野
最後頂唔順閂埋個喼，等佢走咗先執

我理解唔到呢個行為，仲要唔少人老母係咁

因為佢開都冇開黎睇就拎去排

你廢

佢試下送我d野出去 我將佢間房清空

好在我老母從來唔敢郁我啲野
建議巴打老母一犯就開佢波
再係家用扣返雙倍價值既錢
一勞永逸

有冇個post條link俾我回帶

買個夾萬鎖晒啲重要野入去
再set cam啦
返到屋企發現你啲電話電腦銀包唔撚見晒真係喊都無謂

好撚同意 大陸親戚全部都係垃圾無例外
我屋企窮到仆街都要接濟佢地又水災又省
家母每次返大陸都要派錢 個個以為喺香港有金執
正一蝗蟲屌你老母

想問樓主個名

成日睇到呢d post都慶幸自己冇咁嘅老豆老母
同時都鄧一班巴打燥